港島西 租樓

筆直 大約12-3k

同女朋友諗住搬出黎自己住
想住港島西貪佢返工近/跑步放狗又方便

Target啲舊屋苑/單支甚至唐樓都得
暫時望緊嘉輝花園 同 創業中心
巴打們覺得邊度好啲？
或者有無其他介紹？

我地都無乜大要求
最緊要樓下條街唔太污糟/廁所企理
同埋附近有得月租車位

論方便，創業中心一定好d，而且樓下有月租車位。不過我反而好奇你嘅筆直夠唔夠

我覺得冇咩分別 邊度平租邊度囉
嘉輝花園同創業中心都近地鐵站
附近有地方放狗
嘉輝就新創業少少（4-5年），不過有條斜路，近附食店較少，主要西餐多，行去卑路乍街會多番d小店，夜晚會靜啲
創業中心對出就有叮叮 巴士 不過嘈，雜，路好窄好逼，附近食店多，小店裡面都有好幾間黃店

其實啲網搵唔搵到租盤 / 賣盤 ?

我都有啲擔心 西樓d樓唔平 舊樓都要萬六蚊一呎起跳 租金都唔會平得去邊

12-3k 租到港島西?
我上28屋睇起碼都15K+......

西環三百幾呎都要差唔多萬八

我見2邊都有少量盤係啱筆直
但係咪伏多

嘉輝一般要13.5-15k

創業係咪A座先嘈

租就租到，不過要超舊。我回憶中均益一期就咁上下價錢，樓齡＞50年

石塘咀個地鐵站要行好耐先上到地面，相反堅尼地城個地鐵站好快就上到地面，唔好計漏嗰幾分鐘。
12-13K建議搵唐樓，除非你二百幾尺都夠住。
西區三個地方都唔同特色，甚至唔同社群，建議做功課，費事租左之後後悔

咪租嘉輝又細又貴，根本唔值呢個價

啱呀

租過12.8k 今年應該再平 d 內籠新淨 不過本身住唔慣西環無再租

你租邊呀？
你覺得西環有咩唔好

冇分別 係呢一區（太平洋商場開始到西營盤）好嘈好雜，卑路乍街開始我覺得好d
人口老化 好多姐姐拖住老人家係街
又有一家大細係街一字排開
再加上附近寫字樓打工仔
創業商場話重建 又條窄嘅街落鐵架
仲有冷氣機滴水
次次行過都心情煩躁

唔撚買樓 卜街 唔好係連登講野
連燈好多地產狗搵食

翰林峰220呎都係13k左右
大把盤放緊租應該有價講
起碼新樓舒服d唔洗煩

堅尼地城
因為好天哂落雨淋 本身自己屋企係地鐵站上蓋有比較就唔鍾意